支那大洪水時代 受災人數近600萬

22省洪澇災害致39人死亡失蹤 經濟損失逾149億人民幣

內地南方多地近日因連日暴雨引發洪澇災害，據國家防汛抗旱總指揮部周五（12日）消息，截至目前，洪澇災害已造成福建、江西、湖南、廣東、廣西、貴州等22省（區、市）580萬人次受災，39人死亡或失蹤，40.3萬人次緊急轉移安置，5200餘間房屋倒塌，直接經濟損失149.2億元人民幣（約166億港元）。
當前南方地區防汛抗洪工作已進入關鍵時期，據統計，應急管理部組織消防救援隊伍累計參加1334多起抗洪搶險救援，出動指戰員1.2萬餘人次，營救和疏散轉移8438名遇險群眾。而與近5年同期均值相比，今次洪澇災害受災人次、因災死亡失蹤人數、倒塌房屋數量和直接經濟損失，分別下降53%、67%、79%和20%。
國家防汛抗旱總指揮部周五召開專題會議，分析研判形勢，會議強調要立足防大汛、抗大旱、搶大險、救大災，切實強化各項防汛抗洪措施落實，確保民眾生命財產安全。

成日咒咩香港玩完，又串77話咩坐著家中吃著瓜看香港廢青鬧事.....咦我的家呢？

沒事兒沒事兒
有黨不怕

中國人關心美國警暴問題多d
自己問題不了

走，咱去吃草！

鑽石黃金頂改左做39？

對，是美國的錯，中央電視台都沒播，不要這點小事都嚷嚷，丟國家的臉。
忍一忍就過去啦！

黨媒tvb無報，即係無野啦。

其實大陸真係有落雨咩?
落既雨量引起到咁大規模水災咩?

之前先話二百幾萬

我要提醒你中國有14億人

土地肥沃

多個0都唔撚驚

more

9億 - 600萬貧窮人口

死亡人數再一次岩岩好唔過40

支那韭菜好粗生
死極都仲有十四億

颱風又黎到

而與近5年同期均值相比，今次洪澇災害受災人次、因災死亡失蹤人數、倒塌房屋數量和直接經濟損失，分別下降53%、67%、79%和20%。

中國再度成為最大贏家

有免費水用還想怎樣？東江水多貴他們知不知道

全國死剩六百萬人先同我講

咦個limit幾時變左40？唔係一向37嫁咩？

點解22個省可以得600萬人受災，上面其實有幾多人

錯左喇
係飢荒呀

依家先六月中，有排受呀！

大紀元汁？

開心到唔知講咩好

都係唔過40人

你個名

水為財 多難興邦

之前已經有好多災發生咗

不敗之地

竟然有人死

求下快撚d 整個勁過四川既地震

關我地咩事?佢死佢事

黨唔提 就算死成千上萬人命都冇用

我唔知 我睇唔到

福氣啊

怕咩仲有14億人

我唔會捐錢架！

洪水後蝗蟲大爆發，草都無得食

5月19日係乜日子？長江三峽上遊係乜嘢天氣？

為何三峽大壩會排洪？

排左15OO個播陽湖面積嘅容量？點解排咁多水去下遊？

呢個真

多難興邦，又可以玩基建，順便慳拆遷費

做咩仲唔搞咩籌款show cap返 一千幾百萬 阿

600萬人受災50個人死都無
大國勃起

今晚吃西瓜看看中國廢青在洪水飄浮

差一個地震 震斷三峽大壩

港共一定會第一個捐撚哂啲錢佢

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

冇事

仲有鸚鵡黎緊

六百萬咋 六千萬都未驚過 六億先嚟報新聞

連登D五毛同狗提都無提過,咁就應該係FAKE NEWS啦.

有大量北水湧入

國家機密你如何得知?

Heart Water Ching

食樹皮可以食3年

580萬人次受災，39人死亡或失蹤

條數假到
不如話得1人失蹤呀

排洪廢 基建廢

我想問TVB係咪唔會報呢啲新聞
定好簡單噏兩句就算

定其實係關羽顯靈
儲水後水淹七軍ja

啲草沉到爛哂啦，molamola

水為財

三峽
核電廠

下輪靠你地

死既大部份都唔係人，所以只有39人好正常

華春螢仲唔係twitter講：I Can’t Breath cuz I am drowning

真係有啲似 聖經啲十災

我唔知我睇唔到

是開放式游泳池

係咪霸左人條湄公河就搞到咁

內陸都可以玩大航海

入嚟就係睇呢句

天滅

咦我的家呢？

mean撚到

相信政府，沒事兒

有黨不怕

Fake news
中國咁強大唔會有水災

俾啲掙扎 多兩個0

廣東落到咁勁香港完全冇嘢

支共建構緊最大既水上樂園黎振興經濟

一震三峽gg 又loop 番洪水

爛咗就唔食得呀

提醒你 中國有14億人

39人

多難興邦

死咁少人，屌！

清除低端人口

佔～0.4%

source?!!

鄰國啲一線城市排水都好差
北京就算係落少少雨都會水浸
又話自己係基建狂魔

國家都無媒體報道，假新聞，造謠。

又贏

新十災，創造歷史

幾時到三峽

信中國

其實大陸報紙多數有報
反而CCTVB就奶撚到呢

XX年一遇 糸列

華春淫:I Can't swim .

香港又要準備腿長開

sauce?

search咗係東方無嘢喇

得39人死亡

係得紅報有講咁details，我都唔想

受咩災水為財呀
喜迎水浸喇仆街

其實條三峽水壩係咪收左皮?

三峽gogogo

捐錢r

明嘅 天滅小支支

唔夠糧食/驚太多人反抗開始控制人口

其實死Q哂都唔可惜

有基建，但係唔包質素好佢地打飛機嘅基建狂魔係興建速度高同數量多only

如果全家死又可以抄家 fat fat

149億姐 香港一條垃圾橋都過千億啦我挑

支持 理解 尊重

"滔滔裡 假使一個是我..."

諗起細個時都會同情支那人...

宜家？ 你地快撚啲死晒佢啦！！

無事啦，美帝果度咪仲嚴重
堅持住呀支那狗，食草都要堅持

政府又有藉口送錢上去

水為財
發大財呀

點止
咁大面積
起碼一億人受災

核電廠浸爛未

大洪水?14億一人一啖都飲左佢啦，又 9up
拉

個個沖撚晒落水
I can't breathe

洪水過後
就算沒有綠油油的青草
我們還有濕達達的海草

Molamola

三峽水壩一定要無事呀

即係無事啦

完全無聽過呢啲新聞囉，美國blm重要好多

本身都無乜經濟都點損失

大航海時代？

見到既基建(橋呀，鐵路，隧道)咪吹到世界第1，
見唔到既基建(尤其係排水渠/滯洪池/蓄洪湖)咪唔會提囉

佢地有方舟架啦 洗咩擔心

浸咗再起過
GDP gogogo

百幾億 送俾隻黑奴都唔只啦
我國大撚把錢

加多個豬瘟

好快全面進入小康

總加速師，全面加速物理脫貧

驚落雨落到嗰到咪放咗水先囉

下游關我閪事咩

個壩一滴水都無就唔會冧

別跟黨添亂
國家還要捐錢到非洲，世衛

死亡或失蹤，預咗之後搵返4個，剩係死35

抵呀

近平方舟

飲水飽 糧食都慳返 草又唔洗食

Be water 我希望所有人都識得唱義勇軍進行曲

咁都成600萬人受災
果然係強國

每年一落雨
北京中心區域(舊個d 近紫禁城個d）
就無事 出面浸到pk
深圳廣州係 準過月經
一落大啲啲就屌
然後青島又老是常出現

多難興邦
你們還有黨

上面一線城市軟體都係0分架啦
就好似中環一出IFC就係深水埗公廁咁

唔好叫人捐錢呀，共產黨大把錢呀，屌你老母

details?
source?

下一步，三峽大壩崩塌！

死晒都仲有13億9千6百萬
驚閪呀